# Schlusswort

Das Modul 320 hat seine Stärken und Schwächen. Zum Teil ist es sehr Interessant und lehrreich, doch es ist leider auch etwas unerwünscht das ganze ePortfolio zu schreiben.

Zurückschauend war das Modul 320 sehr informativ und ich konnte viel lernen. Das Programmieren mit Java hat mir seht viel Spass gemacht, und ich habe gute Erwartungen auf das Letzte thema und die Prüfung. Die verschiedenen Konrepte der OOP sind sehr spannend und ich hffe diese oft in der Praxis auf der Arbeit verwenden zu können. Ich werde auch fortfahren mir während meiner Arbeit Notizen zu machen und mit diesen dann meinen Lernfortschritt während meiner Lehre zu dokumentieren.